朋友隻狗盲左 香港邊度有導盲圈買？

淘寶有

新年咁早都不忙覆連登

100人仔
不過淘寶有冇其他keywords
我都只係搵到你上面條link呢一個result

100好平喇喎

睇錯左「朋友隻狗盲 香港邊度有導盲犬買

睇錯左「朋友隻狗盲左 香港邊度有導盲犬買？」

只係估唔到全能既淘寶都係得一個選擇